Amiami 訂貨延期 點搞

係amiami訂左3件野 2件有現貨 1件延期發售
本身係簡左3件combine埋一齊送
依家佢出左張單 送左2件現貨先叫我找數
之後我上去account search 見唔到延期果件既訂單
咁依家我洗唔洗落多次訂單 定佢未顯示出黎⋯⋯
訂貨延期會直接delate個order?

冇事架，佢完自動拆單，你唔見係佢未顯示，遲2日會出番黎。唔洗驚wor